我得佐啦

SweetRing 真係一個幾好嘅平台去俾人識到異性朋友，又易操作，而且當中的自我介紹同我的檔案十分仔細的讓人初步了解心宜對象的價值觀
因爲此功能，我終於找到和我價值觀相近嘅女神啦(;´༎ຶД༎ຶ`)
多謝SweetRing俾佐呢個平台我
我真心推薦各位黎用下
話唔定會搵到你生命中嘅Mr/Ms. Right呢☺️

俾你未幾個月貨仔